【十月新番】Null & Peta

天才少女「ぬる」 的姐姐因為事故的關係而去世了。不過沒關係！ 將所擁有的知識把最喜歡的姐姐「ぺた」以機器人的模樣成功製造出來了！不過... 以機器人模樣復活的姐姐「ぺた」比生前的樣子還要... 稍微不一樣？妹妹「ぬる」與姐姐「ぺた」所展開的姐妹之間吵吵鬧鬧的喜劇！『姐姐！插頭要掉下來了！』

-STAFF-
原案・脚本：はと（TOKYOTOON）
監督：小倉 宏文
角色原案：竹嶋 えく
角色設計：板倉 健
色彩設計：髙橋 枝里
美術監督：森尾 麻紀（スタジオ・ユニ）
撮影監督：古川 貴之（OFFICE D.+）
音楽：岸田 勇気（F.M.F）
音響監督：明田川 仁
音響制作：マジックカプセル
動畫制作：シンエイ動画（新銳動畫）
制作協力：アセンション

-CAST-
ぬる：和氣 あず未
ぺた：上田 麗奈

-PV-

-官方網站-

已睇....幾得意.......

cult片味濃

阿妹好正

好好睇

睇完GIF 有D 興趣

想屌女豬

好好睇 快啲睇

game都有

咁快打完，仲以為套野會黑化，講佢撞車暈左喺電腦世界入面

劇透?

一炮過追返曬
上次沙灘條黑毛唔知會不會再出現？
幾正

你睇11話就會知

佢所發生過嘅野全部都係夢黎，得比車撞先係真